聖母院十字架不倒，咁鄭秀文信仰倒不倒？

正評：倒
負評：不倒